哈哈哈，人地都話左唔係咪唔係囉，仲手痕去查做咩

點解要去睇多次？？？

做咩咁多手啊屌

巧合，一定係巧合

信唔信好

我都話我直覺準

好亂，仲點訓到

到底有幾多句係真，幾多句係假

又俾我搵到先抵死，犯賤！

係我唔忍喇

可以點，救我

我好怕痛

我，，，，說服緊自己

帽事既